[人手置頂]聽日入暴大嘅手足全部同我入黎

九二罷課集會須知

三點半！！百萬大道！！
一張圖教你穿梭暴大

集會提醒及須知：
1. 非中大學生或教職員請勿乘搭校巴或光顧學生餐廳
2. 請依照現場工作人員之指示
3. 集會當日天氣或不穩定，建議帶備雨具及坐墊
4. 物資站及急救站之位置可參閱平面圖
5. 請自行帶走垃圾，保持環境清潔

如非中大學生，請參考以上路線圖步行至會場，本會沿路將設有指示牌及工作人員指引路線。

必睇！！全日休息站位置！！

最後！！召集所有基督徒！！

聽日暴大見！

推！！！

push

推

自推10連 10

推阿推

9

10

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

pish

[size=6]推爆佢[/size=6]

無可能831咁大件事都無風聲！

推上去熱門

《太子真相》一句到尾，有無黃絲黨鐵職員出黎講咩事？

推爆佢

光復香港 時代革命

暴大

暴大好波

暴大暴徒遍山城

gogogo

sing hallelujah to the lord

耶穌落黎見我地喇

今日仲有人問百萬大道係邊呀

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

真係有人唔知百萬大道係暴大架

暴大歡迎你

山城行死你

出發!!

一齊上山

齊上齊落

推到好攰

人呢

同我入黎

暴大有邊個唔知

推三罷

pushhhhhhhhhhh

齊齊做暴徒

三罷 gogogo

My rocky is over the ocean
My rocky is over the sea
My rocky is over the ocean
Oh bring back my rocky to me

罷課不罷學，百萬大道見

聽講聽日好鍾意寫書個個會出泥講課呀

作個四七片克警

香港popo 除良安暴

全港大學生一齊dem返個和聲beat

喂，暴大！

dem返個暴大beat好唔好呀

根本係恐怖份子

開學啦

HA Secret 話無死到人

#9206
請問可否幫手FC 831 太子地鐵事件究竟有冇傷者死亡.......

admin: 就甘既, 其實單野唔洗去check 都知係假, procedure 錯晒, 一睇就知係吹水.

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

暴大最強

聽日見

入暴大

聽日見！

全民三罷

好肚餓

咪撚畀錢狗鐵賺啦，沙田可以大會堂搭28k或者瀝源搭72/72a（有d疏）去赤泥坪，一行入去就到百萬大道

嚟啦喂

食個宵夜啦絲打

唔得！香港未有民主我都唔會食宵野！！！！！

香港嘅民主就係值一個宵夜

其實...同一條直路行上去有咩分別
商務棟嘢繼續向上行唔係一樣咩？
利申淨係去過暴大大約5次

唔好意思 我想問下個邊餐廳唔比用
咁仲有冇其他地方買野飲野食

民以食為天 而家將民主擺得前過野食 一日都係仆街林奠

暴大需要你

買包薯片帶入去

同埋上山行教堂後面感覺快dd

mark實 煲底有一間med can 圖書館個面落去范克廉樓有幾間canteen

大家一定要跳閘！

但全程上樓梯

利申非暴大人，但我未見過冇壞嘅七龍

一蚊都唔要俾黨鐵賺

其實都可以排校巴嘅 不過到時應該唔夠車

暴大真係

香城online 攻略心得 歡迎討論

佢全部冇壞 你仲驚 係咪有咩事

暴大見

狗公巴 聽日見！

今日仲行咗廿k

搞唔掂

差唔多要訓教

暴大直頭係革命基地

屌，推下有用post啦仆街

我要報平安，我要搵律師

［人手置頂］被捕需知

香港暴徒大學

出大埔公路搭車或者係大學站搭車去馬鞍山轉車，大學站都有的士可以直出沙田

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

收到聽日見

廢中感激不盡

放心食canteen 搭校巴

Push

Yes

拆黨鐵支唔支持

我作為暴大畢業生我感到自豪

全城三罷

暴大係咪有新民主像參觀下先

推 聽日見

ben sir喺唔喺度

大學站->YIA->何草->花圃路->賤標->賤橋->百萬大道

暴大係咪要3點半先入得場？
利申 非暴大人

不是，幾時都入得
早黎好d, 因為上山無得坐校巴會要更多時間

核彈都支持

係文廣

朝早10點開始係暴大暴徒開學禮 都welcome 1點有祈禱會